緊急!!!!!!! 超過三十架狗車經過彌敦道!!!!! 超過三十架狗車經過彌敦道!!!!!

各位手足萬事小心

推

即時消息

唔好留
快散

唔走抵死，叫你留果Ｄ係鬼

真係好多，小心

小心啊

萬事小心

2120， 有30幾架狗車，向尖沙咀方向

小心